開始清算貼文宣既鋪

開鋪既自己小心

文宣無獨立咪得囉

又自我閹割

淨係寫「良心」都計數
你話得唔得？

暗示都計, 你話呢

快啲拆
我唔想黃店執晒，要食藍店
佢哋要生存落去

唔好在乎文宣。只要理念一樣，就係黃店，一定會幫襯。